臭西鄭金鈴學人拍廣告

係咪佢黎?其實真係認唔到

佢做過啲咩嚟？

年宵賣老翻野始祖